有無人可以講俾我知點解要整爛商場設施？

要搞就搞黨鐵啦，做咩搞商場

你地班仆街，自己諗下勇武打生打死翻到黎睇你地啲post有咩感覺

呢個post講緊你呀垃圾樓豬

Sell Hong Kong喎樓豬

其實攪狗鐵同新城市廣場我唔反對
因為兩者都有令示威者被襲

但美心其實只係口頭撐警
但咪罷食就夠
唔好破壞呢？

大家點睇？

幾個月無睇新聞？

但人地比我地係新城市示威足兩個月喎

黑衫軍is law, 吹牙

破壞咗啲咩？撳好多飛出嚟？

我無野講

你都ON 撚9, 個個area 係公共地方唔係SHK, 你訓醒未呀柒頭

你知唔知消防系統每次開咗嚟用
都要再俾錢整過
唔駛佢加吓負擔咩

on9 ....
非法集結 阻住人做生意
佢有權叫警方協助驅散

駛唔駛叫手足寫份report俾你啊冷氣老闆
自己落去問啦

口頭撐警你老母

白色恐怖炒職員，嚇學生

佢帶頭帶警入商場捉街坊，之後幾日街坊晚晚落去圍cs 先拎返個場咋。

潔癖撚全進場

而家阻人做生意係班黑警喎
未有黑警黎之前根本咩事都冇
你係咪活左係平衡時空

屌你又呢樣唔好個樣唔好 對敵人都學人仁慈

ok 如果係白色恐怖既話咁我收返

五毛進塲啦
#10就有一隻

新紅雞賣香港架喎

現場普通市民都冇同我哋割
你為左啲玻璃,mon 割？
SHK同放黑警入商場內 已經有足夠理由
咁都割 仲點行動升級呀
我見住手足爆玻璃
爽到仆街
因為香港人又進步了

自己真黃非五毛
非割𥱊
但真心希望同路人做每一個行為
多諗一步自己的行為目的係咩
做的時候心態係咩
出黎的畫面傳遞到俾人的畫面又係咩

特別係依家警方封哂週末大型遊行集會
而如果破壞/阻塞的行為並唔係對準政權同黑警
其實真係好易被人覺得大家搞緊破壞搗亂
今日沙田嘻嘻哈哈踩國旗丟落河真係好難睇

[url]屌你都費事，此post已完，留返熱門比有用post[/url]

你估我地隔日企係到阻唔到人?
SHK已經由你唔驅散已經幫到盡

踩國旗先係對準政權！

支那國最著重國旗呢D門面野！

果度本身就係公眾地方, 唔洗佢批准
美心腦細除左搞白色恐怖, 仲同何家係聯合國抹黑香港民主抗爭

樓主KEEP住念力抗共啦

問問問，落現場問啦
問問題唔係幫緊個運動呀

大把大劣人拉喼夠阻人啦 企下商場都叫阻人
你估SHK冇Call 狗黎

SHK大可以叫狗入黎睇住...

係就好呀，最好個個場都有，包保以後無客到

美心個創辦人個大女去咗un講fake news 派假報紙
唱衰香港示威者呀

其實講真 沙田個場應該係最慘
d租戶應該係香港咁多商場蝕得最多
平時最多大陸人就係佢

屌你老母美心個仆街同何超瓊去聯合國理事會會議抹黑香港人都叫口頭撐警.屌你有無關心時事架. 講d無腦野.

多人等位撳飛都叫破壞

出賣香港人搞鳩佢有咩問題 屌你老母

商場根本唔應該搞，你話public area都好, 人地都俾場地集會咪俾下面囉, 樓主啲on9仲話咩潔癖唔潔癖，不如拎刀私了啦。面係人地俾，商場店鋪都搞，到時好快到搶架啦，如果做人無底線。

對唔住各位
原來發生咗咁多事
我收返之前個睇法

屌你老母革命仲下下講仁義道德
咪一堆義死比人拉比人打比人殺

幾塊玻璃 香港人就叫生叫死

你都onL9,果個地方係佢架，公共地方黎架屌你老母

啱啱坐完出黎？

樓主快啲除褲露菊等被屌啦啦
搖撚準備！搖撚準備！

早就要拎刀私了藍屍 係唔係呀？

貼左文宣貼紙再破壞
等外國記者好交代

非你老母法，香港人不嬲有遊行同集會自由

傻撚咗?

下次攪你會唔會叫春?

針對中資親共鋪頭好過針對商場

引曬啲5毛同左膠出黎
一post blocked

屌你老母

商場本意係一個社區connect 所有人既地方
係大財團將現代商場變咗做賣貴野 賺到䀆既地方
如果個商場連個地方既人，佢地既意見都都容不下
我覺得要認真諗下個商場係用黎做咩
附上條link 大家參詳下

唔洗當文宣萬能
不過解釋好過冇既

好似今日咁貼鳩優品360咁幾好

唔記得左新城市點出賣港人呀？

又嚟喇又嚟喇

算啦，啲人覺得恃著蒙面同高尚的理想，就咩都搞。 我話搞商場唔好，因為商場唔似黨鐵，但俾人話三毛 。
人地商場做得絕就會不斷引黑警入城，到時你地仲有咩好講

仲要去un度fake news

係佢犯賤在先幫警察帶路入商場捉人

你估日日企係果度貪過癮呀？

仆街SHK熄冷氣仲未同佢計呀

唔好出黎柒啦

黨鐵同黑警勾就話，商場呢？商店呢？因為佢地政見不同而破壞？我真係睇唔通睇唔透，我唔覺得係正當理由。

UN單野我之前無跟得好貼

又點呀，成撚日話整乜唔好整物唔好
想點姐？咁唔滿意就比意見啦，你想人改善就比意見，唔好留底句互屌説話就走咗去

唔怪得我一早block9左你
佢唔放防暴入黎邊撚個會去佢度示威示邊二個月呀？貪新城市啲冷氣勁啲呀？

仲有starfucks?

現在做既所有野 全部都有原因
樓主無了解過 場都肯定無落 就係度懷疑前線
同藍絲話人搞破壞有咩唔同

Blocked

仆街仲要熄冷氣

無架依家, 就算本身果日係遊行定係靜坐定係罷買, 到最後都一定係打爛野放火, 封鐵, 狗出黎清場, 中間有D ON9藍絲被私了, 手足被捕, 習慣下啦樓主, 當中一定有手足一行過黨鐵點都要爆一爆, SET RB一定要放火

前線唔係大晒既，啲原因係咩啫，權衡輕重，商場都未去到黨鐵咁十惡不卸啦

有因先有果既 樓豬用下個死人腦諗下點解咁多個商場唔揀 係揀新城市 唔知就返去重溫呢幾個月啲新聞啦 屌你老母
扮撚哂野學人割席

新城市個職員帶狗入黎打手足打市民你訓撚左？

問題係唔好同自己樹咁多敵呀
我地一開始係想搞政權架
黨鐵我都同意 但搞商場要諗下輿論先 特別外國

起撚左你底啦 柒頭
blocked

其他商場有穿有爛？？點解係新城市大家無心水？

最好申請埋禁制令

10.1 IT/文宣事#

又可以block一件

如果講緊今日做左嘅 咁我冇咩問題
我意思係 以後唔好主動搞

俾人話三毛啦 啲人鍾意樹敵，但一邊話民意無用，另一邊又宣傳民意不變。

因為你老母生咗你出嚟

其實唔係
半個月仲喺新城市某商戶做sales
無左班自由行其實一樣大把本地客消費
當然同上年比就跌好多啦 跌5成左右
但以目前整體市況黎講
其實跌得最慘係尖沙咀旺角中環銅鑼灣
幾乎跌7-8成

開唔到門就冇生意 冇生意就冇大陸人
冇大陸就冇狗 冇狗就係咩？
光復香港 時代革命
醒下啦 唔好成日再上黎問點解

屌，睇到呢到。即block

分化撚注意

714唔撚記得？

同意，已點讚及分享🙏

如果唔爆商場甚至搶金鋪又點可以賴到係示威者真暴動? 習總係鎮壓與暗玩之間搖擺緊啵.

不分化 不割席 睇下有咩藍屍名店List 先～～

沙田第一戰 樓主坐緊監?

你咁唔留意時事 點解要出黎傾時事？

破壞咗啲咩？
枝國旗？

做咩唔落去問？

日日有無可疑屍體發現案,唔見你問點解?
人命嘢重要D,定係呢D亂西不明嘅嘢重要D?

只答你 714

識轉 Account 未

有潔癖都想革命

我今日都係沙田走之前都冇咩 返歸之後其實冇留意整得幾爛
我主要意思係 唔好主動搞人 同自己樹敵
同埋唔好打爛到鋪位 觀感唔好

777亦有落中環慰問D過閘機
你們受傷害,我來遲了.

邀請班狗入黎打同拉手足呢條罪夠重未？
黨鐵係好撚仆街 唔代表shk無罪
兩個月前班狗入商場恐襲當時幾震撼

雖然我唔鼓勵拆佢場
但有手足拆我又覺得無問題
喂 mon黎炸 shk跌都跌左啦

如果係公眾地方, 咁即係SHK出譴責聲明係唔啱嘅, 咁係吊關SHK咩事做乜出譴責聲明, 而唔係因為佢係新公敵喎!!

汽油彈, 火攻, 攪美心, 黨鐵, 自衛同拎D閘去做路障係合理 o格, 爆設施我認為唔合理.

我屌你老母 過咗兩個月就乜撚嘢都唔記得晒?

係咪咁撚善忘呀?

有無人可以講俾我知點解要整爛黨鐵設施？
要搞就搞林奠啦，做咩搞黨鐵

林奠緊張閘大大 , 都唔會理人受傷啦
五毛為塊爛鬼玻璃嘈有咩咁出奇

我想表達自己意見啫，唔會為咗Keep住個record好而轉Account 發文既。
你地繼續啦，我唔會向藍屍投誠，但我都唔想見整場運動咁樣玩落去。

都唔知成班嘈乜
無狗之前有事發生咩？
有狗就係驚佢推進捉人前線先出黎

公道講
當日唔係SHK放班畜龍入黎打人就唔會搞到今日都俾人針對 但係破壞商場設施人地又真係有權報警...
不割席 會繼續罷去新城市

屌你咁撚煩出禁制令未得

AGGER

屌你 依啲廢po 得果5頁都上熱門

點撚樣破䃶美心？你弱撚智？

Blocked, 屌你老母依家啲三毛越黎越低質

喺沈旭暉fb睇到有位法國博士生關於黃背心運動失敗既原因,有幾點我都覺得大家都要留意下 提醒自己

二、初衷被遺忘：法案被撤後，政府和與其友好的媒體直接或間接地營造着黃背心「貪得無厭、見好不願收」之形象。馬克龍回絕富人稅訴求後，抗爭者並無堅持，反而轉移重點至反警暴等，令運動予人失焦感覺。

三、過於依賴反警暴論述：依賴暴力問題來維持運動人氣乃一把極危險的雙刃劍——警暴早期一般容易招來大眾同情和關注，但它同時很容易讓抗爭者跌進仇警情緒中，與一般未能親身體會警暴的大眾間築起一道溝通上的鴻溝。大眾會因為不斷出現的暴力畫面而漸變得無感或麻木，甚至感到煩厭。若警民衝突不斷持續，卻沒有更衝擊性的警暴醜聞證據，大眾在反警暴的蜜月期過後，更可能有blame the victims趨勢，將責任推回抗爭者身上。

五、對勇武抗爭的抗拒或厭倦：前線人士一般被分為三類——黑群、打砸者（casseur）和盜竊者（voleur）。黑群通常穿full gear連群結隊，在前線擋着警方推進（有時甚至還擊），有些則打砸具象徵意義的死物，向政權進行控訴。黑群到第十八周前，在普遍參與者中認受性仍挺高，因不少人認為黑群有衝擊警方防線和保護後方作用。但後期因焚燒了無辜店舖（如獨立小店），hit-and-run策略亦不時連累無辜群眾被警方攻擊或拘捕，開始與黑群割席。正如旗手之一的Cédric跟筆者提到：「黑群打砸完後拍拍屁股便走了，吃催淚彈的卻是我們。」

打砸者則未必一定full gear，通常單獨出沒，所砸之對象不一定帶有政治信息，行動偶爾響應黑群，更多情况如社區組織者Stéphanie解釋：「我們根本難以分清他們是貪過癮，還是為保護示威者或控訴政權而打砸。」某些甚至與盜竊者無異，於行動現場趁火打砸，破壞運動。當割席時大眾和傳媒卻將三者混為一談

七、媒體戰敗陣：基於早期運動未有工會支持，定性尚未清晰，媒體報道一般未見正面；某些親建制媒體如Figaro和Bfmtv（猶如法版TVB）更多番抹黑示威者，抗爭者與媒體的惡劣關係惡性循環，令整場運動得不到媒體支持。

今日新城市自己靜靜雞報警
連商戶都唔知
防暴黎到先知俾人出賣

好呀，求之不得

如果佢又引多次狗入關
成個商場d玻璃無晒都唔奇
黨鐵已經有版比佢睇

家下唯一做到實際嘢嘅可能係黃台仰.其他乜詩乜瘋咩綸, 人地覺得佢地好左膠,難成大器,就算幫咗香港呢鑊,香港依然無法逃出生天.
租借法案
我地唔會係為要求你兌現承諾先做咁多嘢, 屌你,做咁多嘢,原來只係為你恢復6月之前或兌現承諾? 你當港人係豬乸啊?

講得好，下次記得用不推文回覆

同問,破壞咗d咩?

幾時有搞店鋪呀dllm

知唔知係佢地報警先，定爆玻璃先？

即係勇武做野唔使人教？
打仗都要有軍師啦，軍師無落場係唔係無資格講？

有呀，立場有相

岩岩放監？

樓主一等一冷氣軍師
已block
又問搞黨鐵有咩用 而家又問搞商場有咩用

破壞最多既係垃圾桶囉

Block呀唔好曬口水

大家好hi咁唱咁打, 但又失焦

你個腦係咪入撚左水呀？
排隊食野㩒飛又叫破壞呀？

請善用起底功能

真係唔知邊個無腦，點解我地之前鳩叫無人落閘，淨係得支蛆唱支歌先個個落閘？你估啲商家佬好似你咁on9？
點解ifc，太古唔俾狗入，啲商家佬不知幾撚清楚咩人先會影響生意，上次新城市放狗入去，街坊就日日落去玩串個party；上次淘大又放狗，業主就圍撚住個物管嚟屌。
而家啲鋪落閘係驚邊個？驚我地入去打砸搶定驚黑警衝入嚟？對鋪嚟講就無一日生意啫，商場收租架柒頭，放狗入屋就真係玩撚完啦，你睇下黨鐵就知咩事啦，無一個商場想做第二個黨鐵同第二個新城市。
好心衝岀嚟柒之前睇多幾本書，學下最簡單嘅取捨之道先好講嘢啦
而且黑衣人鳩叫本身都係人流一部份，有幾多個真係忍到手不消費？當你忍到手，忍唔忍到口？當你忍到口，忍唔忍到唔撐黃色商店？放狗入嚟就成個商場攬炒，你覺得商家佬會好似你咁on9？
仲nothing to lose，問下新城市啲商户驚邊個多啲好過啦

唔再推post啦屌

呢樣唔好果樣又唔好做乜撚嘢好啊

不割 但5suggest 商場俾地方我地集會 到時關閉埋 好冇謂

Fuckin' 360

屌你老母樓主一起底就睇你問呢樣做左有咩用
個樣爆左又有咩用
你最撚有用啦
冷氣軍師
又唔撚見人地藍絲問呢樣有無用果樣有無用？

我近來先帳，想吊9呢啲人呀
樓豬成日開埋on9 post啊 派完膠未

仲有
不推文回覆

好彩p牌本身推唔起

又blk一條撚樣

關閉要向商户解釋同賠錢架
好心唔好用窮人思維諗班大財團會做乜

咁可以話佢地比防暴入黎，所以先爆mon，有藉口就得了。

係 搞黨鐵

咪撚推

同你講 佢地5care搵少你個少少錢 佢地中國生意更重要 要win係道德位 等佢冇得輕易關門 大家有個地方可以休息 聚會

可唔可以放低政治潔癖……
抗爭就係要影響其他人丫嘛
黑警有冇諗過其他人感受?

樓主善忘到唔記得d商場做過咩，希望其他人唔似樓主，真係on9無藥醫。放狗咬人和搞示威者的帳一定要算

係呀，前線決定最大，勇武話做咩就做咩，樓主呢啲“軍師”麻煩收收皮先

黑警都做鬼一齊破壞，你咪知方向對定錯囉

不過講黎都side gas🤣

你點肯定係手足搞

黑警扮示威者搞啦擺到明，屌你老母死黑警仲上網扯貓尾帶風向，on99

點呀冷氣導演，咩鏡頭先岩你心水

我梗係知佢唔care我幫唔幫襯啦，得啲鋪care咋嘛
我係講租户呀你明唔明
商場本身就唔可以輕易關門，所以你個聚集點根本就係講經
佢夠膽放狗入屋最大影響佢地自己，而唔係我地

申請禁制令唔俾人入商場囉

打爛商場設施會係一個藉口畀佢閂門 唔想有

商埸出禁令個效果仲好，唔出正扑衔